[等到佛誕] 派4000元關愛共享計劃 料明年2月接受申請

在立法會會議上，有多名議員追問，向合資格人士派發4000元的關愛共享計劃，自3月公布以來，至今仍未有具體細節，有議員指計劃只屬一次性，但行政程序花太多時間及擾民。

財經事務及庫務局局長劉怡翔回應指出，會在今年底公布計劃申請詳情，最快可在明年2月接受申請，4月可向首批申請者發放款項。

被問及計劃會否在下年度重推，劉怡翔表示，要視乎當時財政預算、社會狀況及施政需要。